急！！！！邊到有國旗買？？

你老母呀爺急到咁
拿拿聲掛支旗係窗口先屌你老母
貼撚埋係房門等個藍絲老豆收嗲
再日日播紅歌宣揚愛國情懷先搞得掂

我都要入番支國旗傍下身先

買唔切手畫張頂住先

屋企無國旗, 拉得

悔辱国家
全家拉得

貼實啲如果唔喺跌咗落地⋯⋯拉得

仆街
點都死

524港島定九龍？

識玩梗係畫上身
最好畫喺背

憑咩國旗係代表國家
高高在上
拉得

藍屍集會之後去垃圾桶搵就有

唔合規格，拉得

print左先

油麻地上海街有得買

同問
要張51粒星既

胡錫進叫人唔好將愛國條線定咁高啊
是撚但啦

邊度有美國旗賣

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

我嗌 民族自強

你嗌 香港獨立

我嗌 香港人 你嗌 建國

[希望大家正視] 香港獨立國旗問題